有乜大道理係世界通用？

蝗蟲是狗

條條大路通陰間

女人x法律=on9

有錢=大道理

日心説

人靠衣裝

誰大誰惡誰正確

女人係雞係公厠

心穎愛食安仔

人不為己，天誅地滅

肥是原罪

阿媽係女人

好人冇好報
好柴燒爛灶

一即係全 全即係一

Master

窮人生仔正仆街

Disgusting digestion

有賭未為輸

$

有錢使得鬼推磨

無嘢係註定，一定有辦法改變

對自己有利益嘅政策先會支持，唔關咩自由民主大愛事

耶穌愛你